{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009682",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-01-11",
        "domain": "레포츠",
        "title": "깊은골캠핑장"
    },
    "text": "深い谷キャンプ場は全羅北道茂朱郡雪川面に位置しています。 このキャンプ場は茂朱九千洞33景で最も美しい風景を提供し、パフェと徳裕山リゾートの間に位置しています。 キャンプ場は6700㎡の面積を持ち、オートキャンプ場で構成されています。 サイトはA、B、Cに分かれています。 Aエリアには芝生サイトが12ヶ所あり、BとCエリアは破砕石サイトで構成されています。 ここは茂朱九千洞の美しい自然を体験できる環境にやさしいキャンプ場で、近くの渓谷では水遊びが楽しめます。 特に深い渓谷と浅い水深の渓谷があり、大人も子供も水遊びを楽しめます。 また、ここでは釣りも楽しめ、水辺で肉を焼いて食べることもできます。 森ではトンボやバッタなどの昆虫を採集することも可能です。 バンディランドも近くにあり、子供連れの家族に人気があります。 茂朱ホタル祭りも毎年9月に開かれる行事として有名です。",
    "QA": [
        {
            "question": "深い谷キャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場は全羅北道茂朱郡雪川面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場はどのような風景を提供していますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場は茂朱九千洞33景で最も美しい風景を提供しています。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場の面積はどれくらいですか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場は6700㎡の面積を持っています。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場のサイトは何エリアに分かれていますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場のサイトはA、B、Cの3つのエリアに分かれています。"
        },
        {
            "question": "Aエリアのサイトは何ヶ所ありますか？",
            "answer": "Aエリアには芝生サイトが12ヶ所あります。"
        },
        {
            "question": "BエリアとCエリアのサイトはどのように構成されていますか？",
            "answer": "BエリアとCエリアは破砕石サイトで構成されています。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場はどのような環境にやさしいキャンプ場ですか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場は茂朱九千洞の美しい自然を体験できる環境にやさしいキャンプ場です。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場の近くでは何が楽しめますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場の近くでは渓谷での水遊びが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "渓谷での水遊びはどのように楽しめますか？",
            "answer": "渓谷には深い渓谷と浅い水深の渓谷があり、大人も子供も水遊びを楽しめます。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場では何ができますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場では釣りも楽しめ、水辺で肉を焼いて食べることもできます。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場ではどのような昆虫を採集することができますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場では森でトンボやバッタなどの昆虫を採集することができます。"
        },
        {
            "question": "深い谷キャンプ場の近くにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "深い谷キャンプ場の近くにはバンディランドがあり、子供連れの家族に人気があります。"
        },
        {
            "question": "茂朱ホタル祭りはいつ開催されますか？",
            "answer": "茂朱ホタル祭りは毎年9月に開催されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 284,
        "QA": 522
    }
}